90後行山gp

自己想開個gp
搵腳一齊行山
咩路線都會行
搵啲有經驗既朋友 能夠自顧
去玩下啲難少少既線

希望你真係行山先好填表

暫定GP人數係10-20人左右 (有人join既話 )

希望搵到各位陪我依個毒撚一齊行山啦
請填

推

有成十幾人

新手得唔得

Join 得

有幾個add唔到
tg 搵我
@tojiq

Added

Lm

有啲人id add唔到

尋晚個幾位

啲id 無既

up